［清泉］覺唔覺許廷鏗係香港樂壇嘅希望？？？

堅持唔拍劇，專心唱歌
唱功唔係最好但十分穩定
唔搞是非唔搞小動作
唔搞緋聞（無得佢搞）
形象正面
官仔骨骨
唱廣東話歌
勤力（ig post多數關於工作，成日post唱歌片，好少post吃喝玩樂）
勇於嘗試唔同曲風

缺點：曲風多變但唱腔沉悶

點解張相成個張如城咁

係
我之前出過post

當年班巨星幫得佢一個跳出tvb

都搵到食

以前好鍾意佢，近年無咁鍾意，但一直有follow佢ig覺得佢思想好正面又勤力，睇佢唱歌個樣又好享受唔似為唱而唱，佢真心鍾意唱歌

公園同男人激戰

睇牙啫，除咗呢單野真係諗唔到佢有咩負面野，其實呢單野都好閒無乜大不了。

得閒互射 睇下牙 唱下歌 同欣肥玩下69 人生多精彩 使撚拍戲咩

正經post

好想同佢互含互屌

覺得佢人生勝利組就真
有錢 中學名校 hku神科 牙醫專業 算好樣 又發到明星夢

梳

字都未講得清楚 學人唱歌

互射一萬次

先天條件好但佢後天都好努力嘅

gay

feel到佢有heart 但我覺得佢唱功麻麻 抖氣聲有d大 不過佢出d歌真心高質

呢樣我又唔係好覺喎

唱功方面佢要再下苦功，我覺得佢算穩定，好少有危危乎嘅情況出現，但唱腔真無幾悶下。

Gay

55

就嚟肥過欣宜

佢未變章魚之前 好靚仔 又牙醫 又識作歌 又有錢 根本無得輸
可惜巨聲入行 入埋間sub9唱片公司糟蹋咗
轉咗會啲歌好高汁 可惜變咗🐙樣加漲爆身形

啲歌好正，但把聲好單一
冇咩花邊是非，人又靚仔
其實都想佢紅既

呀豬呀狗都希望

各方面都幾好，但唱功真係麻麻

轉左唱片公司，少左份商業味，似返個歌手

強逼症進行曲
人曲

近排首停半分鐘聽一闋歌幾正

星夢時期最好

聰明仔 係唔同啲

把聲唔夠乾淨
唱功又未夠班

Gay佬不了

死gay佬收皮啦
返去同你條仔互含

on 9 , 人地中學時代已經有溝女

轉左基啦

係呀, 你聽日都轉基呀

都算係咁 起碼都有幾首hit歌，螞蟻，面具，青春頌
但近年愈黎愈肥 走哂樣

佢唱功無進步唔緊要 但係佢要執執個外形先 完全無左校園王子feel 娛樂圈都係販賣幻想啫 佢咁既身形令人完全無曬幻想 令人連佢唱歌都唔想留意

你都on 撚鳩

屌你啦，許延鏗想再上位學好咬字先啦

聽佢唱歌，字又咬唔清，好似含住啖口水咁

咁既料叫清泉？

神奇之旅隻碟正撚到仆街
好撚耐無聽到概念咁完整嘅廣東大碟，仲要唔係將啲plug 咗嘅歌炒埋一碟就算，真係隻隻都新歌，好撚有誠意

大道上走走別站兩旁
段段路康莊迎面彷彿有光

好撚正呀

成集碟真係正，之前星夢個陣都無買到佢既碟，但神奇之旅隻碟真係值得買

佢幾時先可以瘦返去到巨聲時期咁 近年好肥腫難分

咁快中年發福

近年新男歌手嚟講，只留意鏗仔同鈞仔
先講鏗仔，中級唱功，只要佢瘦返靚仔返，唱返啲啱佢音域嘅歌，一定紅，其實最中意鏗仔係佢星煥時期嘅歌，衣家華納第一隻碟唔啱我口味，近排做嘅歌啱返我口味
鈞仔，中上級唱功，雖然有拍劇，但都不忘自己歌手身分，有出歌，最近那首新歌，自己作曲，叻仔
我最睇好就係呢兩個歌手，睇好佢哋會紅

牙醫佢好支持本地音樂， 尤其係busking , 佢之前去左time square同 city echo 夾左 3 首歌， 幾撚正呀。

time square 管理層食撚屎啦 屌你